發夢裝備分析（冷氣軍師）獻計

科技樹嘅防具發展好似max咗
但都擋唔到橡膠同海棉

對裝備有以下建議

1.阻止開槍
好似冇可能咁
但係記唔記得粉塵爆炸
只要對方前線持續散佈著幼粉咁就會burn with us
Btw麵粉好平，小心潮，買番嚟唔夠幼

2.防具定位
頭盔，臂甲應該focus防近戰同化武
建議冰袖加護肘工業盔
胸口一定要有氈防碎片中彈亦可散力cutting pad好似唔錯

盾牌防遠攻
同時要加厚，路牌好似唔錯
當盾擋到橡膠同海棉 請大家expect會有實彈
唔好諗著會有避彈衣
1貴2重3小貨
鋼板穿左會有spalling effect 急救果時仲麻煩

3工具定位
要破盾陣
傘可以當矛亦可以當鉤

歡迎討論

Btw
全世界同我推番葉虎單野上去！！！

中共已介入